Stephy鄧麗欣算唔算二十一世紀最具代表性的香港美少女？

Stephy無論外貌和氣質都係極屈機，係當世數一數二的絕頂靚女之一，
個時嘅佢就係香港美女的標準，啲o靚妹仔瘋狂跟佢嘅衣著風格，
而且佢當年啲歌係極具標誌性，幾乎成為現今80,90後香港人的共同回憶。

我記得個時為咗儲佢堆YES卡，有一排每逢放學、放假瞞住屋企人偷偷出去做童工送外賣，15蚊一個鐘、一個月都有千零蚊，用哂買佢啲YES卡，然後收埋係餅盒放落床底，有一日返到屋企發現老母執屋掉撚咗我罐餅盒，即刻喊住咁衝去垃圾房搵Stephy，仲要搵唔到喊足七日七夜，最後陪我走出呢段陰影嘅係GEM同佢首Get Over You。

壽星公額頭

都唔算好嚴重啫
而且佢留陰遮住

呢啲先係壽星公額頭

屌你 加個慎入啦 夜媽媽搞d咁既野

慎入